(cum in please) Can we chat in english please??

Hello, Fuck your mother admin!!

Why no people mountain people sea?

Where is the people?? Can someboooody chat to me me?

um... bus?

are u go to school?

No.

Yes, after school I am going to your mum house

Taxi

Why not bitch?

'Mum house' means I'm fucking your girlfriend right now?

Yummy

Starting a question by using "Can" is just like an order, therefore adding "please" is unnecessary I guess.

Because you are not on my level lor.

what 7 you say?

Fuck you big booooooooooi